警總已經勸唔到，開始左，早d返唔好留咁夜，好危險

希望大家平安返屋企，留第時玩啦

推

加油

溫馨提示，唔好衝，唔好掟野

只可以提唔可以阻
出事互相補鑊
先係各有各做

唔好受傷就得
夠鐘就走

量力而為

自己執生 有唔妥唔好硬碰
適時要走各位手足交俾你地現場判斷

多叫黑警,少D叫毅進仔啦

不流血 不受傷 不被捕
大家小心 克制

唔好阻止人增援
越多人越安全 尾班車之前撤退

撚完狗，記得安全散水

身邊有好多都係讀毅進

都係嗰句，做乜柒都好，萬事小心。
勢色唔對就要閃。

勿衝God bless us

其實應該去, 起碼12點前走唔緊要
趁人多無問題
呢d 先係流水
12點後散,好似上次咁已經夠

英國旗婆婆都去緊灣仔

現場airdrop

撚狗可以, 撚完返屋企啦..聽日留力要圍律政師......

陷阱黎
去黎做乜

入面d警犬唔係走左就訓左....圍黎托咩！！其實係邊個白痴提出黎？

掟蛋可接受

出面成班洗版叫人唔好圍既當自己係大台？
現場參與既人自有判斷啦

用返之前智慧：人數決定行動
適當時間唱吓聖詩，搵定求生路線，小心被包抄

個人分析:
有無諗個人地清場 人地一清場 其實社會唔會好大回響
因為之前已經圍過一次

一清左場 就會影響埋聽日發夢

正解
下下唔同意見 就話人係鬼 真係反感

多黑警係毅進仔
但唔係所有毅進仔都係黑警
我地應該停止侮辱毅進仔
唔做黑警既毅進仔都係好毅進仔

唔係話唔做得野 但去嚟有咩用
上次就話唔比放工姐

圍還圍，記住聽日10點準集合登山就得啦

我相信出得嘅都考慮晒鍵盤戰士諗到嘅問題
都唔係第一次完場想有作為
應該祝福同支持！尊重你地！小心！！

經過上次大家應該反省下自己覺得睇得最清，人地衝動呢個問題先啱。提醒兄弟係好，但唔好屌啦

G20前犬應該唔會清，因為一清場就聽日後日會比全球記者圍小熊維尼

人數明顯減少就一定要跟住散呀!!!!!!!!!!!!
唔好硬頸呀

咪撚亂標籤啦 根本得condom仔最合適唔會侮辱到其他動物 又唔會歧視低學歷

咁少人用噴霧 同 人數就清到
清得好好睇睇就唔怕小熊維尼比人圍

真係奇怪，點睇都係黑警侮辱緊毅進啦下話，無啦啦變埋我地錯

明明condom同大家好親蜜~
勁狗就唔同了，我唔識佢地。

保護大家，不要分化，現場話事

企疏D 有走動空間阿

都勤唔到，勤嚟做咩? 如果真係咁反感咪切割囉

個人分析
不分化 我唔會叫人點做點做

推！

明天律政司 各位睇路

留返度氣屌黑警啦
人地都係好心提下

STAY CALM,
BE WATER,
MY FRIEND.

各位巴打執生la
安全最重要
Be water

咁好火對黑警講
留意返附近兄弟夠唔夠裝
Take care呀兄弟

一個都不能少
留力呀大家

保護自己 見勢色唔對自己執生
不受傷 不被捕

唔好衝就無問題
聲討下黑警 係好事
唔好比佢地以為香港人唔記得晒

萬事小心
spread

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！
兄弟爬山 不分化 唔代表去狗衝 搞亂曬成件事！
既然覆水難收 大家睇定做人

我冇去不過我已經覺得勤嚟都冇用，唔好勤

萬事小心，注意安全

push

唔沖就乜都得，god bless you

負景好L痴

發夢感應到，你地背隻經有狗封左路喇，good night

大家睇住身邊嘅人

衝呀不割席

保持冷靜
聽朝一齊攻頂

萬事小心。

返公司開ot
見到有警察由酒吧果堆開始封行人路
請問咩事呀？

萬事小心

be water 唔好衝動

d狗應該去晒龍和道 政總
千其唔好見人少就衝

推爆

大家加油啦 各有各做

返公司見到係酒吧果邊封行人路

大家小心呀
我怕有鬼

不受傷，不被捕

無興趣再叫你地散

統粹覺得圍警總已經無意義，上次都叫成功挫到警犬士氣，但都係輿論戰上面有反作用

依家再嚟又點，警犬已經早有準備，浪費示威者體力之餘，更加會惹嚟中間派市民反感，唔好講咩中間派無用，依家越多人支持越好，輿論好重要，而佔領呢個玩法係會失民心

唔勸喇
朋友send tvb d news shot 影住由人少變人多
好似一早知會有人圍咁

我走先返去休息 加油各位
我都唔想俾人話我分化我係鬼

盡左力表達意見算

不受傷，不被捕 小心

小心為上 ！有咩事就走

撚完狗好番屋企啦

唔割𥱊，但大家要小心，隨機應變，保留實力，維持士氣…

如果登廣告之前發生任何洩氣嘅事，就嘥咗眾籌同文宣巴絲們嘅努力喇…

唔好俾機會對方做任何攻勢…文宣武攻都係…

be water my friend

聽日又少一堆人

唔好衝動！萬事小心！

記得
留意尾班車
唔好用八達通！！！
小心為上！！！！

agger

加油 保持冷靜 萬事小心
諗多一步 照顧身邊同路人
現場靠你地

慘在好多人都人云亦云

叫多陣口號 自己要小心呀

尾班車前好走萬事小心

be water

冇問題 干擾得黎唔好overextended俾人收頭就得

比錯負，正評

其實黑警鎮壓仲大獲 G20前搞啲咁既野 所以圍狗屋 鎮壓又死 唔鎮壓又死 咁圍又真係好過散bo其實

執生be water

小心

推推推，大家幫手推呢類post，希望所有吹水台都叫警總班人小心同最好走。

現場叫吓口號算啦 大家小心啲呀

萬事小心，請保重！

agree 好危險 警察已經冇晒理智

勸你地唔掂。。。
今晚千其唔好有事！保護自己

又比錯負，正評

特別冇記者在場果陣要小心！！！

留力呀！記住我哋要識玩呀！

態度正確，比意見ok，但冇必要去叫人散

小心, 睇LIVE 入面D 警有D 係側門上左gear

唯有希望去撚狗既巴打小心自己安全啦

仲龍和? 係哂你地後面呀

前線義士睇餸食飯，唔好硬碰呀，不流血不受傷不被捕

宜個就梗o架啦

臨開G20打人咁精彩？

擔心佢地走唔到

萬事小心，唔好亂衝

上次圍警總效果都唔係真係咁好，今次大家注意安全啦，覺唔對路好閃

唔好衝，照顧同路人。
萬事小心。

明日都圍律政
今日圍警總做乜鳩

圍通頂唔驚佢 唔好衝動送頭就得

明日圍律政

冇權叫你地走 不過萬事小心 唔好衝動呀

等D 狗上晒GEAR 出黎之前大家好散,等佢地冇得發洩
千祈唔好硬碰

好多五毛

雞蛋呢

唔好衝唔送頭

人多就冇事，但夜晚開始圍都幾攰

圍下好啦

圍一圍然後散

散完又圍一圍

唔洗諗住全圍

總之搞住佢地就得

12點零好散

小心警犬呀
唔好太夜返去留力明天

中環海濱割讓俾解放軍其實最迫切

影到一兩個鏡頭話你地衝擊先就可以tvb無限loop，今次圍警總我真係諗唔到任何好處，經過上次你估入面唔入定大批乾糧咩

大家一定一定一定要保持冷靜！！！

根本就係，唔係只係得毅進
白衫嗰班

在場手足小心

其實有d 似五年前
到最後咩人講咩野都唔岩

我都唔知講咩好先岩喇
唯有同大家說聲 加油 不流血 不被捕

唔好衝，照顧同路人。
早Ｄ返，唔洗留咁夜。
聽日重要發夢。

反送中一直係軟硬兼備，有勇有謀，先至得到市民同外國嘅支持
唔好有勇無謀，圍一次就係有腦，圍第二次就無謂
仲要係警總外容易擦鎗走火
政府有可能喺G20前，污名化、搞臭示威者就係趁呢一兩日
比政府搶到道德高地，外國就唔敢插手

大家預左重判都去，由佢地。

終於有個識諗

唔好衝 唔好受傷 萬事小心

純粹覺得 目的不清
明明本來係為左g20 俾壓力外國
但最後點解會變左圍屋？ 係我有d 唔明

溫馨提示：唔好衝，唔好暴力

等聽朝返工

睇下會有咩發展，比如掟唔掟嘢、衝唔衝

側門有警想出黎 出咗長盾 應該係想引戰
大家唔好撚落搭！！！！

多叫警犬啦

陣暗掉催淚彈又放胡椒噴霧又橡膠子彈

不割席，不篤灰。

既然覆水難收就風雨同路。

睇環境做人，適時散水。

唔受傷唔被捕。

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！

只好怪毅進仔都去當差

勸唔郁

家下 只能夠為大家說聲加油
不流血不被捕

Agger又叫人走

Be water 唔好衝呀 唉

割蓆撚

總之今晚大家早d 返屋企，聽日仲要去睇下鄭司長安好架

推爆而個留言

各位義士要平安 警犬已上防暴gear

兄弟爬山

好心你地啦 今時今日都仲係講依d 到時又影到狗用暴力
國際咪大把牌打啊 根本好似你地咁講咩 最好咩都唔好做
針無兩頭利 你根本唔可能斷言你先岩 人地係錯

唔好衝，黑警好想你衝。
照顧同路人。
唔洗留咁夜，聽日重要發夢。

小心呀
唔好送頭

唯有係咁

我都覺得自己做多左

都好

唔好衝就得
直播岩訪問左前線話和平包圍
唔會衝
希望大家平安無事

圍都唔緊要 義士們睇路啦 有咩事就閃人

唔好叫咁多黑警啦 叫反果4大訴求啦

今次一哥點拆好

Push

去嘅手足小心小心好小心
冇去嘅快啲休息 聽日見
鍵戰俾意見好態度少少 同路人一定聽 但咁臭串就講啱都當你講錯

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

唔係現場既人最好唔好比意見佢地 等佢地自決

狗用暴力就全世界都知啦
但俾人打俾人拉個個點

你唔擔心自己，我地擔心你地呀大佬

今次圍警總確實係百害無一利，一係你講個好處出嚟？

利申 理性討論，唔係想分化

和平包圍唔好衝，黑警好想你衝。
照顧同路人。
唔洗留咁夜，聽日重要發夢。

有種呀媽緊張教仔既狀態
「都係為你好..... 」

都係忍一忍諗一諗先出post 俾意見

返屋企啦
無線set晒靚cam
擺明有野

注意安全

成日話現場決定，但唔該決定係乜，衝警總就一定要制止，唔好見到手足送頭阿，小心阿大家！

小心啊

放鐵馬保護自己姐，未衝

各位兄弟姊妹夜就散，留力明天！不流血不衝擊！齊齊爭氣！

自行評估風險，小心行事

god bless

一個人衝, 全香港輸

認真不如上山
暫時係夠人上山
順手撚狗

勸。

搵多D人睇水
唔覺得易成功第2次

每次一夜咗，班狗就會開波
唔好留夜呀

今晚警個個目露兇光，餓狼般 手足小心，平安

大家都提緊唔好衝架

圍一圍就走, 得黑警好似驚弓之鳥 咁咪仲正

無地鐵前一定要走 小心
Be water

現場既人自己決定。

大家要記住不受傷不被捕就得。
睇情況做人。

HIT AND RUN

屌你咩
咁多人去成班唔係現埸就叫走
唔係現埸就收聲啦屌你地
我返左屋企呀

黑警今晚實試反擊,624柒626柒

圍唔係問題 唔好硬碰就ok
人數少就退 人數決定一切

加油咁多位義士
我走左喇
記住 安全係最重要

最緊要安全啊 大家！
搵人睇水其他路

員佐今日下午已經痴左, 自已諗

大家要平安！

大家小心，真係唔好衝。
啲狗一衝就散，唔好畀機會佢哋發洩。

大家小心

幫po

守左幾日,點都實反擊一晚, 睇吓今次捉幾多

其實班狗同後生個班示威者，兩班都唔會聽其他人講架啦，一定次次都打獲金

我覺得咁樣唔係路
人數呢家嘢係要一鼓作氣咁焗出嚟
吓吓幾百到兩三千人出嚟
冇辦法盡情發揮之餘
度氣會慢慢蝕

咪撚搞場外投票

真係睇路啊，唔夠人圍，唔知班狗邊度出

一定要走..呢個時候唔好出警總
一入夜一定有警狗扮鬼 出黎衝造新聞
到時一鑊熟咋

兄弟爬山 勿分化

圍一圍就走, 等黑警谷住 5 分鐘 好似驚弓之鳥

咁咪仲正

搞多幾次 佢地陽痿都似

現場大量鬼，大家小心，一個不能小

睇黎612班黑警解放左班香港年青人

安全至上

就黎收車啦。早d返家啦。

警總可以圍
不能衝
日頭做事夜晚休息
一入夜太多鬼

做咩要勸阻

唔明圍警總做咩= =

anyway 衝就要阻

d狗會再犯錯, 自然果隻, 唔洗揾命博, 變左「政變」就收能皮。烈士忘魂就枉死

咁夜圍好似無咩意思 不過大家小心 唔好受傷

無風險抗爭咪變返五年前

唔好激嬲中共？

好彩今晚冇去

有人爬左入去

現埸D人好撚high..

冷靜 唔好衝 唔好俾人挑釁到

夜晚行動?
唔知個死字點寫?
一弓心

人地冒險做埋你地個份又要屌

大家咁睇唔過眼 有無諗過入去做一哥？

我地係要同政府鬥唔犯錯

𣎴受傷
不被捕

撒啦
上次圍完又點
仲有睹路又係無鬼謂，棧愈來愈多人反感

二百萬人都睇唔過眼成班高官

遊行行黎都冇用
繼續用念力救香港

RTHK影到狗仔又偷拍。
大家記得戴口罩戴頭盔呀。

#現場情況

大家遮下面口
有cctvb 狗仔大炮 同共媒大量影大頭等認人
變下身

勇還勇 保護自己...

你比d時間g20國家回應先, 好冇呀

唔好衝 冷靜D

見好就收，唔好送頭比班狗打。

某啲毫無意義嘅垃圾標語請搵人遮左佢
幾百個文宣都幫唔到你
仲會俾位人入現場幾千人

有人上頭 拖走冷靜
你地兩萬人都冇用
屈到你地變暴徒

回應左就係我地譴責有關國家
完結

要留一齊留 要走一齊走
#we connected

衝左g20就熄機